\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{color}
\usepackage[linktocpage=true,plainpages=false,pdfpagelabels=false]{hyperref}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[left=15mm,right=15mm]{geometry}

\definecolor{linkcolor}{rgb}{0.0,0,0}
\definecolor{citecolor}{rgb}{0,0.0,0}
\definecolor{urlcolor}{rgb}{0,0.44,0.5}
\hypersetup{
        colorlinks, linkcolor={linkcolor},
        citecolor={citecolor}, urlcolor={urlcolor}
}

\begin{document}

\begin{center}
\Huge Руководство по установке и использованию\\ пакета \emph{pythontex}
\end{center}

\normalsize

\section{Системные требования}

\begin{itemize}
    \item Операционная система: Debian Jessie
    \item \verb!texlive-full!
    \item \verb!python-pygments python3-pygments! (syntax highlighting package written
            in Python)
    \item \verb!python-matplotlib! (python based plotting system in a style similar to
            Matlab)
\end{itemize}

\subsection{Подключить пакет в преамбуле документа}

\verb!\usepackage{pythontex}!

\section{Команды для компиляции}

\begin{verbatim}
    $ pdflatex test.tex
    $ pythontex test.tex
    $ pdflatex test.tex
\end{verbatim}

\section{Пример простейшего документа с использованием пакета pythontex}

\begin{verbatim}
    \documentclass[12pt]{article}
    \usepackage{pythontex}
    \begin{document}
    \py{2+3}
    \end{document}
\end{verbatim}

\end{document}
